日日笑爺爺 呢幾年獌歐聯戰績同佢有咩分別?

份決賽比美斯屌打之後柒足7年
得比人日屌夜屌嘅椰子入過8強打拜狗 重要16強打希臘野

椰子是無辜的